想送首歌比香港人

Kowloon, Kowloon Hong Kong,
We like Hong Kong, that’s the place for you!

如果你還愛香港，聽日記得出黎！